成個cc台梁美芬分身咁

日日邊個邊個講咩講咩

我一位前美國三級書記官朋友同我講
香港要贏 要撐巴塞

外國教授
中產朋友
淺藍老闆
商界手足

就輸喇屌你 同我推爆個post

樓下的士佬 地盤佬

仲有白警朋友

push
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

核彈！

茶記廢老 屋企個深藍老豆

全部人同我入嚟

屌奶星上面就有一個

文宣要做好！